邊度仲有免費旅行?我想join

家境貧困，每個月成份人工養家，做咗幾十年人都未出過國未搭過飛機，如果可以，我真係想去

有冇人明白我既感受

想做臥底？

連朋友聚會出街食飯都唔敢...唉…香港應該冇乜人好似我咁窮...讀書年代放學想去自修室都唔得，因為一放學就要飯去湊細佬同買餸煮飯

倫敦金囉，差佬又唔拉人既

窮去乜撚野旅行?
知唔知醜

去旅行，去到盡
去到人生嘅盡頭都無悔

想安樂死?

去泰國？

好不安

pm ed

去泰國旅行40年包食包住